曱近平上google熱門係唔夠殺傷力

曱近平上到google熱門係未夠㗎
因為真係想search佢嗰名嘅人
亦都係最多人search嗰陣
係打習字開頭㗎

所以千祈唔好search
習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

多謝各位

洗唔洗去埋百度

唔好呀 玻璃心好易碎㗎
雖然碎咗都唔知點解

曱甴平

push

習甴甴

英文有冇得search嚟轉埋

"習近平 甴近平"

甴大大

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

啱啱做咗每個鐘都洗一次